突發! LingU出咗2018分數

分數鬥得過吾城

冇人想g呀屌你老母baba 聲

痴線
拎間仲衰過樹大同OU同禾間shitty比?

好多科median 18-19分

頭2屆DSE 20分都唔收

Median 20佔六成
19佔四成

Lingu 一年Jupas 收五百人左右
姐係300人文科有20分
200人文科19分

但係19-20分有成六千個人，假設有三份一讀咗asso HD
4000人有500個讀lingu
咁即係仲有3500人得19-20分既
比其他七間UGC收咗

睇返個網成間嶺南得2000學位
即係year 1最多收500個人
Lingu一定接收唔哂剩返呢4000人
咁其他幾間ugc e.g EDU BU Cityu咪收左幾千個19-20分
今屆DSE真係執到
下一屆會唔會仲容易啲

拎間咁既垃圾同禾地吾城比
禾地吾城話晒都叫三大

係我唔識計定點
全部median都>= 20喎

jm9....

用4C1X計
唔好比best5呃到

成份表得兩粒星 5都唔多

好多科median都20wor ching

人哋講到明係b5計分方法wor ching

2014 DSE 表示有fd 拎 21 分都要入LingU BBA

如果21 分放係今年Shitty 都入到了

前嗰幾屆係4c1x 咁咪收到啲4c1x高分嘅人囉
今屆係b5咁咪收到啲b5(electives)高分嘅人囉

21 go cu engine la diu

除咗中文同通識， 仲有文科選修有兩粒星
再加埋啱啱好19 20 21分會入Lingu之外

2018英文數學同理科有兩粒星既足夠加成入起碼Poly啦掛
好命既UST都得

UST GCS QSA 無問題

三大以外 不用分那麼細

仆你個臭街，13/14年21分都要讀poly hd咋

讀得掂
唔洗乞食再講

2013 DSE 有同學 4C1X 20分 BEST5 21分

band A ling U都唔收

個分收低左好多 點講都係事實

咁我寧願讀poly hd 都唔讀lingu

文科仔九成九無得揀

Cultural Studies
LQ 18分
Math Level 2

終極水泡

都啱
嶺大分數 三大名氣

🤭🤭
好西利🚬🚬

diuuuuuuuuu你傻仔入asso升三大到時笑返18-19分入ling u d同學仔la haha

Asso>ling uuuuu

城大都有8粒啦，ling u?

8粒又點 都係廿分

n年前講緊median 21
梗係入唔到啦

人數少左收分自然少咗囉

我朋友2015年果陣拎21分 lingu都唔收

好正常 ust science同cu engine差唔多 大把19 20分入啦

Rubbish 科

幾時

今鋪433333 真係可以開心到匿埋一邊喊

邊緣人有福了

唔好拎14年同今日比，頭幾年份卷簡單咁多，考生又多咁多，派lv5以上百分比又高咁多

禾地吾城勁過ChinU架 屌你mother。

老鬼表示
LU philo>>>>>>>HKU Philo
LU Chin>>>>>>>HKU Chin

今年考評report 出左？
想知lv5 above %幾多
18年中文多埋範文

禾地吾城世界第一
國際視野方面

頭幾年DSE好明顯難好多

asso仔學人笑city

利申: 三大 cu engine

但點都入hku 同hku人玩啦
勁少少

補充資料 1：

大學教育資助委員會（教資會）University Grants Committee (UGC) 旗下有八間大學（八大）

當中本身一成立就已經係大學嘅大學只有 HKUST 香港科技大學，其餘七大院校論獲得／有「大學」頭銜嘅歷史倒時序如下：

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1881 年：官立師範學堂 Government Normal School

- 1939 年：羅富國師範學院 Northcote Training College

- 1951 年：葛量洪師範學院 Grantham Training College

- 1960 年：柏立基師範學院 Sir Robert Black Training College

- 1967 年：三所師範學院易名為教育學院 Colleges of Education

- 1974 年：香港工商師範學院 Hong Kong Technical Teachers' College

- 1982 年：語文教育學院 Institute of Language in Education

- 1994 年：五所師訓學院合併為 HKIEd 香港教育學院 (The Hong Kong Institute of Education)

- 2016 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 EdUHK 香港教育大學 (The Education University of Hong Kong)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1888 年：格致書院（廣州）
- 1903 年：嶺南學堂（廣州）
- 1912 年：嶺南學校（廣州）
- 1927-1952 年：嶺南大學（廣州）
- 1967 年：嶺南書院 Lingnan College

- 1978 年：嶺南學院 Lingnan College

- 1999 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 LU 嶺南大學 (Lingnan University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1937 年：香港官立高級工業學院

- 1947 年：香港工業專門學院 Hong Kong Technical College (HKTC)

- 1972 年：香港理工學院 Hong Kong Polytechnic

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 PolyU 香港理工大學 (The Hong Kong Polytechnic University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1984 年：香港第二所理工學院「香港城市理工學院」City Polytechnic of Hong Kong 成立

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 CityU 香港城市大學 (City University of Hong Kong)

- 2015 年：起用新校徽 logo

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1956 年：香港浸會書院

- 1972 年：改稱香港浸會學院 Hong Kong Baptist College

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 HKBU 香港浸會大學 (Hong Kong Baptist University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1991 年：HKUST 香港科技大學 (The Hong Kong University of Science and Technology) 成立

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1949 年：新亞書院 New Asia College

- 1951 年：崇基學院 Chung Chi College（由民國大陸時期十三間基督教大學遷到香港組成）

- 1956 年：聯合書院 United College of Hong Kong

- 1963 年：三院合併，CUHK 香港中文大學 (The Chinese University of Hong Kong) 成立

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1887 年：香港華人西醫書院

- 1906 年：香港工學院

- 1912 年：增設文學院，三院組成 HKU 香港大學 (The University of Hong Kong)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

點解我入唔到。。。。我有埋interview。。個interview 有分加。。。DSE個分高過LQ

UGC 八大以外：

- 1989 年：香港公開進修學院 Open Learning Institute of Hong Kong 成立

- 1996 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 OUHK 香港公開大學 (The Open University of Hong Kong)

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

- 1971 年：香港樹仁書院

- 1976 年：香港樹仁學院 Hong Kong Shun Yan College

- 2006 年：正名為 HKSYU 香港樹仁大學 (Hong Kong Shue Yan University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

補充資料 2：
香港其實有二十一大（如果計 QF level 5 degree-awarding 學士學位）

不過資助得 UGC 八大 + 公帑資助 HKAPA

香港科技大學 HKUST
香港大學 HKU
香港中文大學 CUHK
香港理工大學 PolyU
香港教育大學 EdUHK
嶺南大學 LU
香港浸會大學 HKBU
香港城市大學 CityU

香港演藝學院 HKAPA

香港公開大學 OUHK

香港樹仁大學 Hong Kong Shue Yan University
東華學院 Tung Wah College
珠海學院 Chu Hai College
明愛專上學院 Caritas Institute of Higher Education
香港能仁專上學院 Hong Kong Nang Yan College of Higher Education
恒生管理學院 Hang Seng Management College
明德學院 Centennial College
宏恩基督教學院 Gratia Christian College
港專學院 Hong Kong College of Technology
職業訓練局 - 香港高等教育科技學院 THEi
(new) 耀中幼教學院 Yew Chung College of Early Childhood Education (new)

你啲分係點

3 3 4 4 5

後門狗

係咪有weighting

JS7606 Bachelor of Arts (Honours) in Cultural Studies
Subject Weights
Chinese Language 1.5
English Language 2

屌。。。差0.5

LingU竟然諗住開data science

連登成日都有人鳩up仲要全正評

重點

DSE 個制度再加埋出生率下降
大學生質素只會愈來愈差

所以咪被支那蝗取代囉

唔撚係掛

成班狗屎垃圾讀撚到咩

2018中文reading似左放水
利申:今年考

漢仔依家要學shitty追排名啊 唔開理科 點追上吾城

LING U 學人開數理科

追上垃圾

剩係開文科又比你班連登仔笑嶺大分數 三大名氣 依家咪叉隻腳入尼 一齊玩理科囉

Poly? UST? CU?呢啲收唔得？

過兩年433333 入U不是夢

OU收15分

20分走後門用一年時間入hku ba仲好

文科用一年時間都未必升到grade

印像中其他U既理科/理學院都有通識/第三個X係level 2出係LQ/M度

Diu你洗唔洗咁敏感

Diu 幫你補充下洗唔洗咁話我

Dllm 14年dse 21分入Ou bba

我知
ust都有

今年識19-20分嗰啲全部唔係asso就開樹恒

以前考 dse 個陣，唔明老一輩老師點解成日屌我地廢，依家體會到佢地感受

入ba有咩好

如果19-20分有UGC offer都算執到

LU真係垃圾中既垃圾.
入面既職員,教授,都ON撚9

最近我女友同佢地做野,
佢地9唔撚搭8,員工放假又無人FOLLOW,
的職員10個有11個都係港女黎,做野那西,
又唔撚跟合約做,話出面丫邊間邊間公司都得,你地唔得?
我屌你老味啦

除中文系外,英文拎3都唔好入
到呢加仲未有如果meet唔到req仲有咩解決方法

駁唔到
依家好想快d grad上岸算

望到今年我個分就黎連city law都夠入
好撚灰

哇，好多科中文要5，巧驚驚

Lingu真係狗都唔屌
越來越多lingu 朋友後悔點解當初冇讀asso

你cv靚 屌打班人啦

升上三大理得佢

我最近又搵左份intern
你搞成點

廢撚到
入阿蘇都好過入拎u